## Лабораторная работа №5 "Изучение простейших логических элементов"

Выполнила студентка группы **ПИбд-22 Долгова Ангелина**


### Задание:

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.

*Генерируется заполненная случайным образом таблица истинности, соотвествующая некоторой логической функции.
Пользователь указывает конечную форму логической функции (ДНФ или КНФ). 
Нажимая на кнопку "Следующий шаг", пользователь может пошагово проследить, как происходит минимизация логических функций.*

---------------------------------------------------------------

**Тесты:**

![Pic1](https://i.ibb.co/8mRLqXh/image.png)
![Pic2](https://i.ibb.co/1nCssPg/image.png)

---------------------------------------------------------------

[Видео c демонстрацией работы](https://goo.su/3bHp)
